武漢肺炎殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身陳以誠醫生打救蒼生

以誠以誠幾時出歌打救香港

想睇陳醫生同李小明一齊合作出歌,請救香港

小明上武漢

弱智黑警

是否非典型 啊肺炎～